有冇人生日都係冇人記得，有女朋友都好似冇咁？

做左咁多年人，未試過過一個難忘既生日，同女朋友慶祝就佢叫你自己諗食乜自己卜枱，驚喜有冇？緊係冇啦，連蛋糕都冇，我已經唔記得我幾多年前係正日生日食過蛋糕喇，我諗6歲掛，都唔係好耐姐廿幾年之麻。 禮物有冇？有架，只要你係佢果年生日送禮物俾佢佢例牌咪係你生日到禮尚往來囉，如果果年冇送既話，你唔好奢望你會有粒糖俾到你食。有時真係唔想記得自己幾時生日，心入邊成日同自己講咪又係普通既一日黎，但每次心入邊仲會好似覺得拿住拿住，因為冇人會記得你生日除左阿爸阿媽，多謝你地生我出黎

細個連老母都唔柒記得我生日
或者係記得都唔同我慶祝

我女友會記得我生日既 但我又何嘗唔孤獨...就岩岩 我話想見面 佢就即刻話 我應該好忙呀 又有project 又有retake 又可能有兼職要返...明明3號想見面 會因為一份23號先交既project搞到見唔到...wtf 你究竟想點架 你係已經對淡就直講啦 唉

我都試過

可能我同佢見得太多 我愈黎愈覺得佢唔係愛我，係習慣同依賴

真係記得既五個內啦 早幾年都仲會搭正十二點就講 依家可能望番個日子先會記得

算啦 又唔係人地同我講句生日快樂 我又真係會快樂既，我要睇開d

利申：年年都咁同自己講

生日依d野都係浮雲黎姐 人大左覺得依d野唔需要慶祝 以前都仲同死黨輪流買生日禮物比大家 依家就習慣摺係屋企了

經歷過咪浮雲

我仲以為自己出po添⋯

算鳩數喇
有心見嘅話
幾忙都擠到時間見
冇心見嘅話
唔忙都會扮到好忙
你同條女講:你忙到咁會唔會連飯都唔食？既然你會照食飯，咁不如搵晚去你樓下食，又可以見下，食完又可以即刻返上去忙你嘅project同溫書

On撚9，我同佢講我有幾唔開心，佢就話話鳩我話佢斤斤計較又乜春乜春，痴撚線又話分手，屌，係佢係我生日正日都黑鳩我面同發脾氣

你同你個名一樣
咁撚無性格
你攤開嚟講下自己感受都要發返你脾氣
完全無視你感受
擺明唔鍾意你

純粹當你水泡
有個好條件啲嘅就同你講88

照下塊鏡先

男人老狗

利申：我啊爸啊媽唔會記得我生日。

屌 係就好丫，但係過多幾日佢就又走黎又求我復合喊俯喊忽

男人老狗都有感受，你估真係在意一句生日快樂，其實你只係想呢個世界仲有人記得你係存在緊

巴打睇開啲啦 生日唔一定要好多人一齊同自己慶祝既，我覺得最緊要同屋企人食返餐飯，對自己好啲就足夠